IZONE日本出道專5首歌點排？？

做隻貓=樹ki多易滑s軚>ken嗟啦唷=&#@%$沙唷啦啦>英櫻合唱歌

點睇

LA VIE EN ROSE

呢首吊打左成隻日專幾個層次..==

是撚但啦 肥秋D歌隻隻差唔撚多

屌你老母

樓豬on9仔

JPOP陳詠謙😂

是但啦 好睇就得

前女帝話要比觀眾視聽雙重享受

多一個kiss > 唔識

堆填區宣傳片黎講係幾好睇

抄twice